無知一問

如果我想轉錢比一個外國人
但我冇仼何外國銀行户口
咁有咩分法可以轉比佢
手續費又極低

TransferWise

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

有樣嘢叫匯款

我知
但唔知用咩匯好

蠢就蠢啲 但唔好屌我